iOS 12.0-12.1.2 Jailbreak!!!

[Release] unc0ver v3.0.0~b29 is now out with full-fledged iOS 12.0 - 12.1.2 support for A8X-A11 devices with Cydia and Substrate

記住記住記住去storage delete OTA update

iPhone 6S去到iPhone X都support
其他device要再等吓

講漏咗iPad Air 2 to iPad (2018)都support

GitHub:

今次呢個只係公開測試版嚟
期待正式版

ipad air 2 a8x都可以咩

opps sor 眼殘

6唔得？

唔得，6同6 plus都係用A8 chip

@Pwn20wnd: unc0ver v3.0.0~b30 was released to fix all known issues on iOS 12.

係所有人問之前, jail break 唔係用黎裝番版. 個用途唔係咁用. 個主要用途係改善 iphone 內既功能, 好次可以加 4G/3G switch, auto brightness switch, 或其他custom switch 係control panel.

另外另一樣就係全app 無廣告既系統層面adblock. 淨係講呢樣就夠原因去做JB.

JB 左裝tweak係等同你係google play store 裝app 一樣, 你要有足夠知識去揀邊d 野係裝得, 邊d 野係唔裝得. 最穩陣就係去番official 既repo 裝. 呢d 係最安全.

A12 未得

係，我部iPad Pro呀

啲垃圾認定咗jailbreak係玩老翻

果啲白痴唔洗理佢啦

A7

LM
7仔諗緊試唔試
事關用緊apple pay同銀行app

Apple Pay應該就無影響
銀行app就要睇邊間
HSBC我用唔到

等一下先, 等人試左先搞

iPhone 8自己升12.1.4
正仆街

有無save blobs?

冇

IPhone X IOS 12.1.2 Jailbroken
有咩唔明可以隨時間

遇到會檢測越獄狀態嘅Apps可以試下用Liberty Lite

Juli嘅hsbc bypass 喺substrate 用唔到，要等一等
其他bank可以試吓用Liberty lite

Spotify用到

可以用埋JailProtect

有冇人bigboss個source add唔到？
想download幾個tweak但係要applist
冇bigboss dl唔到

Bigboss啱啱down咗
應該係太多人refresh source
耐心等吓

@Pwn20wnd: unc0ver v3.0.0~b32 was released to fix occasional respring loops with Reload System Daemons.

Pwn20wnd好快手

銀行我用恆生
但而家英國用緊Barclays 上網睇咗Jailbreak完用唔到

jb完用唔到銀行app

Sorry各位我新手
一旦jailbreak咗係咪返唔到轉頭？
利申未jailbreak 諗住睇定啲

有啲得有啲唔得

Unc0ver自帶restore功能
絕對返到轉頭

我仲用緊rootless jb, 淨係裝左幾個tweaks都夠用 同費事銀行app用唔到 但每次reboot都會無曬啲tweaks, 去rootlessjb度撳多次jb 就有返 其實係咪同之前iOS 9/10 半jb嗰類一樣

唔該哂巴打 我未玩過jailbreak
可能多啲問題唔好介意

NP
建議如果新手啱啱接觸Jailbreak
可以耐心等Unc0ver個版本再穩定啲先
而家仲係有bugs
同埋有啲tweaks仲未update去support iOS 12

所有jb 現時一reboot 完都要JB 過

想知道幾時先知Unc0ver個版本幾時先叫穩定？
同埋你哋平日有冇group定或者其他地方討論？
因為我見連登好似冇討論post

reddit

樓主集中呢個post 討論啦， 太耐無JB 討論post, 變左d 新IOS 人 以為JB 就係玩老番。 係時候要將呢d 基本knowledge 下放番落去d 新仔到。

申利： IOS 3 開始JB, 個陣係俾錢買要iacess 個tweak 裝中文輸入法

換機又要比一次錢
btw IphoneX 12.1.1 已JB

係咪未可以換主題 Anemone未更新
有冇第二個代替

原來係咁

用snowboard

thx 巴打

用唔到hkbc個app可以點算

hsbc

我諗如果你係需要用banking app 的話, 好似我咁, 我會等rootlessJB , 又或者等Liberty Lite 個tweak 係ready.

你要用呢d app 的話, 唔好JB 住. 個JB 出左1日, 仲係beta 階段黎架咋.

唯有解除越獄先啦

你知唔知JB 用途係做咩?

咁你應該知道

1. JB 唔係用黎玩番版

2. JB 左你所有app 仍然係sandbox 左, 即係話你app 1 仍然係睇唔到app 2 既野. 即係話 你係 app store 裝既app 仍然係同樣既security level.

3. 你裝既tweak 係有root access, 即係話你揀選乜野tweak 黎裝, 係決定你部機是否安全. 所以係應該係official 既repo 黎裝app, 俾錢買tweak.

去番official 既repo 黎裝tweak. 重點係睇reddit 個 jailbreak subreddit. 個度全部都係d developer 交流既地方. 出名個d tweak 基本上已經俾其他developer 驗晒屍

App Store 上面既app都唔一定安全啦

JB左正常係會比官方更快修復重大BUG (好似係）

呢個世界係無absolute 安全. Payme 係匯豐寫之前都有漏洞. 你係只可以跟據既定既procedure 同architecture 黎推算佢有幾可信.

而跟據現時現有既制度, 就係developer 之間會望下其他既tweak 有無問題. 因為developer 自己本身都會用其他作者寫既tweak. 但係你偏離左majority 用既野, 或者唔係用正常途徑黎download tweak, 咁就非常高危

A12幾時有

而家仲修正緊其他bug

我都等緊block柒晒youtube d廣告

恆生app用唔用到?

因為目前都仲係叫Beta，我諗去到個developer滿意就會出正式版

恆生我用Liberty Lite過到

有無巴打share 右上電池轉數字既插件

Bazzi

當時仲要排隊去銀行入數，好笨實。

我諗我都算係第一代jailbreak白老鼠，是關第一代iphone係唔可以係香港打電話，必須要解simlock，而我想講個過程係相當複雜（比起依家淨係按個制），所以時至今日有人問jailbreak嚟做乜，只能一笑置之，我夠膽講冇呢班developer做jailbreak，冇今日ios。

仲有一樣野唔知大家知唔知，就係whatsapp本身係一個jailbreak app，直至有app store，先至上架。

當年仲要喺張sik加多張野

Flex 3 入面有用到嘅 Youtube ad block tweak

咁其實adblock 黎講同裝老番有咩分別, 都係搵途徑唔比錢去用content provider 既resources

你係唔想見到廣告既話好多app 可以比錢 ad free

即使係website level 抗拒唔到既ad, 都係website owner 要黎sustain business 既收入來源

利伸:之前都會jb 同比錢係cydia 買tweaks e.g. Auxo etc

app 俾到錢唔出ad 既就做左. 係有d 你根本無得攪

1. youtube in movie ad
2. facebook ad
3. 一般website
4. discuss forum app d ad
5. twitter app d ad

其實所有free app 而無付費既, 都實有ad. 你係無得揀. 有得揀個d , 我俾晒錢.

無錯app store 啲adblock 係廢嘅，只係block 到好小，同埋啲廣告一黎晒時間要等，二黎好食電

有咩tweaks推薦?
第一次jb
頭先dl左youtube tools block ad, background play

唉 之前手多多升咗上去12.1.3

你用緊咩機？

快d降返落iOS 12.1.1b3！依家仲係signed！

iphone7

第一次Jailbreak一定要改咗root password先：

之後我會建議裝iCleaner Pro同埋Filza
其他tweak可以上Youtube search
我會建議用吓以下呢啲先：
BetterCCXI
BetterSettings
BadgeColors
Cylinder
Eclipse X (iOS 12)
Notifica

係唔係無cydia?

有冇手足識成個patch經rootlessinstaller咁install

???
你用rootless?
建議用Unc0ver

JB 咗都安全過 An啦

rootless係咪未咁多嘢support ?

iPhone XsMax用家表示
諗緊降唔降等jailbreak好

Rootless差好遠wor
顧名思義都無root access（好似係）
又無Cydia，裝tweaks又麻煩

Save咗blobs先，出咗先降

Blobs係咩玩咗咁多代都唔知 可教？

shsh2 blob 係用嚟futurerestore,簡單啲嚟講即係downgrade IOS version

A12 device麻煩好多，要睇呢個tutorial：

屌apple 老母
爬下文先！thanks

我有啲懶,有cydia 會好啲

不過我見到有人答左,thx

想問hsbc app/ pay me會唔會用到

JB完用唔到銀行app 不了

pay me用到 hsbc冇用唔知

Payme用到, HSBC用唔到

唔係有啲tweak可以用到銀行app咩？

Liberty Lite 可以過到一部分

個JB 太新 , d tweak 都未update 晒. 所以我只係用緊rootless. 因為未有野detect 到. 不過初學者唔易攪.

上面有無試過 Liberty Lite 用唔用到 HSBC? 如果唔得, 咁要等 呢條友update

我暫時都無裝 Unc0ver 既原因, 就係我好多banking app. 係未齊tweak 有晒update 到可以bypass 呢d detection 之前, 我暫時用Rootless JB 叫最方便.

其實大路既tweak, rootless 係用到大部份. 除非你係有d tweak 係必需要寫係root file system 先要用到 Unco0er. 我選擇揀d 唔洗寫落root file system 到既tweak...咁我可以用rootless JB.

暫時最後嘅adblock係邊個？

諗住降定12.1.1 beta3等遲啲jb
點知降咗呢個版原來係popup beta update嗰個版嚟
而家考慮緊直接jb再裝NobetAlert定繼續忍受每次unlock都彈一次通知出嚟好

暫時用Rootlessjb搞掂咗

有無咩TWEAK推介?

最重要嘅activator用唔到

fb瘋先生

我上一個JB, 只裝必須既

BatteryPercentX
AppSync
Anywhere! 虛擬定位 (gps)
EasySwitcherX
tweakCompatible
NoMoreSmallApps
flex3
icleaner pro
tsProtector 8 / liberty lite
NoSubstitute (Electra)
TweakCompatible
CCSupport + CCModules
App Admin
Youtube++
Sprintomize / 6 extra icon dock

想問下中國銀行手機app jb完用唔用到？

thx
但我發現用唔到hsbc 即刻restore 返

所以, 我自己都係未裝 unc0ver...

我係ipad 用緊rootlessJB 咋

請問有沒有方法block 到 app discuss 的廣告？

升左上12.1.4

我部ipad 冇銀行app, jailbreak 咗
暫時裝咗 adblock

有咩Adblock tweak推介

會唔會建議返你JB完唔好用銀行app好啲呢

BlockYou iOS 12
但係block 唔到youtube

而家仲可以降返落12.1.1 Beta 3

有好多tweaks想用，但要用銀行app，jb都應該唔會再用了

試下先 唔該

PreA12都有曬jb
Jb 快點降臨吧

希望好快就會有

係咪完美jb？

你指reboot都keep住jailbreak狀態嗰種 (untethered jailbreak)?

yes
姐係唔會7day又要jb過

有自動重簽
唔洗自己Jb過
係重新開機要JB一次

依家非完美jb有得唔洗用電腦重新開機就jb得翻

以前用半jb熄左機會變磚開唔翻，除非連翻電腦

係 果陣好慘 搞到我工作機唔夠膽JB
依加還好

HSBC用到啦
Liberty出咗beta

Liberty Lite Beta released on with iOS 8-12 support. Tested successfully on the following apps -

✅HSBC HK
✅HSBC UK
✅pushTAN
✅Sparkasse
✅DKB TAN2go

渣打未得

SC Mobile用唔到

揾人去report 俾liberty lite 個作者啦，佢係Twitter 係會覆人嘅

估唔到HSBC用到 SC仲未得

好, 因為有個tweak 係用到大部份香港banking app, 咁我介紹下我上面一d 常用既tweak.

BatteryPercentX - iphone X 右上角出到percentage 個電量

AppSync - 裝到任何既app, 好似去廣告既Youtube++ . 唔係app store 既app 都裝到.

Anywhere! 虛擬定位 (gps) - 有d app 如果check 你location 先開到既話, 呢個tweak 幫到你. 任改你現時gps 位置

tweakCompatible - Jailbreak 左係有個software manager 叫做Cydia 既. 咁裡面有唔同既tweak. 但係唔係個個tweak 都會support 你用緊個version 12.,1.2. 呢個tweak 係會話到你聽個tweak 你啱唔啱裝.

NoMoreSmallApps - ipad 用多. 好多app 係iphone only 既話, 你係ipad 開會好細個. 裝左呢個tweak 係會幫你變到個app 係native ipad 既size. 比如你裝Whatsapp++ 係ipad 到, 你係可以有個full screen 既whatsapp 係ipad.

flex3 - 整個 JB 最重要既tweak, 係收費tweak, 好似 $4 USD 咁上下. 佢係一個tweak 可以real time 幫你patch 你電話內既其他app. *任何app 都得* 好似有d app 出廣告, 佢係會係app 層面封左d 廣告佢. 而 flex3 內係有個Patch store. store 裡面係可以search 唔同既patch. 好多好多人係會寫好個patch 放上store 俾人用. 比如香討個app 係有廣告既, 係會有人放個patch 係store 入邊俾人download , 你down 左就可以封左香討個app 既廣告. patch 種類勁多, 有封廣告, 改介面, 加background music, 封JB detection...etc. 另外寫patch 係好易, 唔洗識電腦都得既, 你可意自己search 搵教學.

icleaner pro - 幫你iphone 清垃圾

tsProtector 8 / liberty lite / Jailprotect / Nosub / launchinsafemode - 呢d 全部係 Anti Jailbreak detection. Liberty Lite 係必裝, 因為9成banking app 都係靠佢備detection.

CCSupport + CCModules - 呢2個tweak 係改你個control center. 睇下圖就見, 你可以加4G/3G switch, auto brightness switch, 或者其他app 既shortcut, 或者reboot 之類既switch 係control center.

App Admin - 你可以係app store download app 既舊version. 點解要down 舊version 既app? 因為有時有d 功能得舊version 先有.

Youtube++ - 無廣告. 乜廣告都無 enough said.

Sprintomize / 6 extra icon dock - 改dock layout. 你要幾多幾密, 要幾多個icon 一排, 任改.

Callbar X - 有電話入個陣, 只係頭頂有條bar, 而唔係成個畫面遮晒

AudioRecorder XS - 電話錄音

講住咁多先

Snapchat會唔會用唔到

Jailbreak新手一問
點解上網睇個啲tweaks 再係cydia搵搵唔到嘅

無嘢啦搵到了

好似話有機會ban，但而家用緊冇事

多謝

用咗icleanerPro嚟disable咗啲tweaks
而家係setting睇唔到啲tweaks...可以點

我JB 完後 Apple Watch 用唔到，開apple watch 個app 冇反應，請問咁多位高手點搞好？

唔似有問題.

xr幾時先有

而家好似降唔番

解到 但原來xr未有

等緊

下？我剛試過開DFU mode 降落去12.1.1 beta 3 版本, 出現error, 降唔到，已關閉find my phone

12.1.1 beta 3 signing關門了
你太遲

部7仔仲係11.2.1 岩岩jb左
洗唔洗升ios12再jb好

已經閂左12.1.2 個門. 無得upgrade

如果你有save blobs就可以隨時FutureRestore去你鍾意嘅version

lm 今日終於有時間整下
先用5s A7機試伏

你地有冇凍結問題或死機自動重開機

XS 等緊

依架jb有咩用 好耐冇用iphone

最近幾日好L嚴重
差唔賤一日一次至兩次
可能Beta問題

有無巴打幫手試下JB 後嘅padnet+ 用唔用到

7plus jb完 正

Uber 用左liberty lite beta 都係開唔倒

有冇人知payme同hsbc ios12 jb左用唔用倒?
同埋Uber 都好重要, 暫時唔敢up住...

uber 無問題

Payme , HSBC - 無問題
睇post #145

升咗uncover beta46之後Blockyou block唔到ad
仲有冇其他推介

blockyou 開唔到 動新聞

睇下有冇巴打推介其他

去緊旅行, 諗緊up唔up好
好驚磚左就GG

有冇咩香港APP而家係BYPASS唔倒?
HKTV? SCB?

同埋好懷念以前簡轉繁既bytafont

之前iOS11個陣down 過個tweak 可以改系統啲app嘅設定 例如相片app del相唔洗confirm 仲有可以整走status bar個電池符號仲有好多野改 有冇人知叫咩名
btw homegesture 好好用

搵返 叫springplus11

7仔by完照彈app。

我想知係咪cut得Icloud月費
而家jb咗都用唔到icloud backup
仲每個月俾錢好似好戇居

我唔係入面嗰個問題，但都搞掂咗。原來要等一段時間先會彈個backup撳出嚟，等我仲以為jb咗冇得用ICloud backup。
但巴打知唔知萬一我遲啲換機嘅時候會落唔返而家12.1.1b3攞返啲資料，但個backup好似要同版本先restore到咁點算

唔洗同version, 你新個部機係新過 12.1.1b3 就用到個 restore

原來係咁 唔該哂

有無人知咩事？
已重裝過 dependencies 都齊

宜家喺12.1.4 無backup 點落返去好

想問ios12.2 有冇jb 方法, 我見hexxa要俾錢

有無save blobs？

等埋Substrate update就有得jailbreak

因為Substrate唔係open-source，所以要等Saurik搞
係，但係12降唔到落11（好似係

IPhone 6S-5S 可以

XR 12.0.1 仲等緊

unc0ver 出咗 version 3.0.0 b49了

如果你想用FutureRestore去升/降unsigned firmware，你要set boot nonce，而iOS 12就需要用到Unc0ver
利申：我未試過喺>12.1.2測試用唔用到Unc0ver，所以我只可以肯定A11 device; >11.x; <12.1.2; 有blobs，可以用FR喺上述嘅range到自由升降
上面有巴打話舊device可以由12降返落11，詳情請Google，因為我無舊device喺手

依家A12差Cydia Substrate好期待

唔小心升咗12. 2

唯有等新jb

集思廣益

iOS11 Substrate 依賴

iOS11 Substitute 依賴

iOS12 Substrate 依賴

因為得返最新版12.2,就算用futurerestore降到版但都用唔到faceid
futurerestore原理似用最新版文件偽裝,再令你成功降版,但有部份文件格式唔同,所以令到faceid會唔成功
2019/3/27：iOS 12.2 SEP 會導致 Face ID 機種不兼容，造成降回會無法正常啟用。

之前12.1.4未關都仲可以降版+成功faceid

btw ios12.2 set唔到g值,有shsh2都無用

有排等
12.1.3-12.1.4 好似都就快有jb

有無巴打ios12識整返以前舊版個5 signal dot(ios 7?),我跟返以前教學雖然work,但會令到所有on/off開關制錯位

A7用唔到49
諗住執下d插件off tweak
黑moon 跟住JB唔返

49

beta49

有無巴打unc0ver b48正正常常但升完b49會出現
部機一排無用（幾個鐘/訓醒）
會開唔到任何app咁濟 會卡開app畫面之後彈app
用唔到keyboard(可能淨係第三方）
用ldrestart/safemode/restart 都係咁
一定要直接關機斷電再開機先得返

有留意pwn20nwd就知
短期內都唔會有A12 JAILBREAK
因為A12複雜好多，要好多時間整
然而地球唯一識整個人，就係未得閒整

我就係裝左49彈tweak
之後迫住強制開機
但已經J唔返
點入app load到2就卡住之後黑moon

係升咗b49有啲app會彈 e.g Subway
但我用kaiboard冇事

我係所有app都卡畫面都彈咁濟(chrome,lihkg,漫畫人etc)
我就係kaiboard唔得(淨係show灰色半透等loading)
我試下刪System Memory Reset Fix (fix overnight個freeze bug)再report返

好似無用,暫時用icleaner pro 關哂所有tweak 再開 可以快速解決問題

你不如刷返stock

2手機無save shsh2
btw 我downgrade返trust cache inhector 去b48版好似暫時無問題

我諗起碼再 2 - 3 個月啦

想請教jb 可唔可以令iphone裝到ipad用嘅app?
個app應該會自動detect係iphone定ipad,而出唔同介面
我想iphone果到出個ipad version有無可能?

想問下Flex 3有咩用
買完都唔知有咩用

純ipad version可能未必match解析度
如果你有ipad可以jb,試下裝Ex3nder build ipa再send返去iphone度裝

掉番轉就得, 係ipad 到run 到iphone only 既app , full screen

tweak 叫 NoMoreSmallApps

玩撚完，Saurik 條撚屌十成十係收咗 Apple 錢。佢唔會update Substrate 同將佢 開源

唔用A12咪得

JB 已死， 決定update 了

a11 touch id

用慣 FACE ID 返唔到轉頭

pwn 話會更新 好似會用返舊版，不過無咁穩定
我都等緊ios12.1.3-12.1.4 jb

佢係話會轉用 substitute, 但係對比 Substrate 來講穩定性差好遠, 同埋啲插件 support 都唔會咁多. 要完善佢係一條好長既路. 等於收皮咁制.
Substrate 係 Saurik 既, 佢唔打算 open source 因為佢收 Apple 錢姐.

BTW. 已升 12.2

正式版出左 我兩部A7 5S重新開機JB唔返個問題都解決埋

ipx 被困11.3.1
上去會冇左faceid

jb遲早有，條柒頭唔肯更新咪由佢囉
等替代版cydia就可以，版面靚過佢多多聲
cydia out啦，舊ge唔去新ge點黎。老餅就應該退

有無巴打知ios11或者12 有pc 控iphone?
Search 過淨係有veency ，但係唔支援11/12

請問 12.12 果個係未完米 JB 黎架

唔係a12咪完美

重開機都要再j

有app freeze 題嘅朋友試下 downgrade rocketbootstrap去1.0.7~beta1

即唔是完米

有無巴打有方法過到安信個app omycard jailbreak dectection?
liberty試左唔得。

利申：仲係ios 11

why?

由ios11開始就已經得呢d jb

12.2 sep 唔支援 face id

試下liberty lite beta
btw 要睇返你舊版定新版cydia低層

好彩我Iphone x 12.1.1

試左 彈app

被困12.0.1
等緊12.1.3~12.1.4 jb

A12係咪玩完啦

似係

所以我都係換部8算 用6s 一路等 一路等
最後都等唔到

Coolstar 話差 「少少」 野，不過已經無興趣 JB.
成個 community 只會愈縮愈細。

都係6s 換8,carousell dcfever 搵咗好耐先有ios12.1.2以下
好彩仲要佢喺備用機 佢用成年仲有96% battery

我xs都想買部黎jb
諗緊8定7好
全新係咪都係最新version?

正常喺 之前見twitter好似見有share過有人整左個website由序號推返生產日期去check個version,只可以去apple store叫佢地拎倉底貨再對序號,唔岩咪唔好比錢買

備用就7啦

有冇人jb完之後部機經常respring？尤其開app個陣間唔中就會發生
好影響使用 有時一開九巴個app想睇時間又respring
見到啲特別野想開相機app 一開又respring

之前用b3x-4x
都會咁
甚至成日重開機 搞到要rejb
依加正式版就冇野

我又唔係重開機 只係間唔中一開app就會respring 咩app都會

而家No sub同liberty 都用唔到payme

可能唔夠Ram，我有時都會咁
而家都間唔中自己重開機

返STOCK啦

6s plus整左gestures後仲爽過原廠8 plus

thx

jailprotect 再spoof ios 11.4.1?
之前有位巴打教

A12 好似仲有機

Chimera based on Substitute by Electra is out~

假期有野玩啦

已知問題：
A12X Devices (iPad Pro 2018) Jailbreak唔到
12.1.1 Beta 3 Jailbreak唔到

好快會有Fix，唔駛擔心

原來已經fix咗

Jail完先醒起冇得用payme

都用唔到d app

裝 LIBerty lite

Liberty Lite 未更新support Sileo

點解我得嘅
因為版本唔同？
IphoneX 12.1.1

5S J唔到既

瘋先生有A12 JB 教學😗

小弟自製左個viu嘅flex patch
暫時做到嘅功能係：

無限下載（10000部）
無逾時 （10000日）
非會員全高清下載
非會員airplay (tested on apple tv 3)
去廣告 （experimental)

暫時有 iphone 同 ipad都有patch
但換左ipad air 3 冇左ipad jb 所以近期冇留意個patch work 唔 work 但應該照用到

睇下巴絲有冇興趣

係傻仔先走去JB,想用外掛改GAME做AN DOG就得

夠竟你知唔知JB 係要黎做咩? JB 唔係要黎整外掛架

求share

我仲用緊ios 11 JB, 請問12 update關晒認證未？

A12 J左既有咩必裝？

關左幾耐 應該有排等
如果你有blob 而又唔係face id設備就可以up 上12 至於face id 設備（例如iphonex)就唔得（因為sep唔啱）

Watusi 2
Mikoto
Fastunlockx
Xenhtml
Cc on and off
YouTube tool/ceretube
Xeon
Nosubtitute
Textyle
Colorbanner

想tweak ig snapchat就 ignify 同 wraith
好多野玩

Ching 有冇裝左flex 3 beta先 有嘅我up個patch俾你

有啊但點裝入去？

咩野係blob? 我係第一代ipad air

Blob係專for 你部機產生嘅file 用黎係關左認證下可以升級
你應該冇save 到blobs 所以應該去唔到12.1.2
建議去tss saver save左blobs先 第日有新ios 12.2 above 嘅jailbreak 就可以升上去

一係我擺上cloud方便d
第二個方法係replace左你個patch嘅file
但我諗你有自己嘅patch 感就唔好了 我睇下up上cloud

Ching 你要iphone 版定 ipad

介唔介意直接俾個patch file你replace 我換左ipad冇jb

[member][\member] 你自己edit就得

有無人用到CCsupport

有冇人a12 j完用電倒水咁？

未搞, 我等埋Liberty lite update 先搞. 不過通常JB 係唔會倒水電, 倒水電係你裝既tweak 有問題. 盡可能越少越好, 由其開頭, 慢慢加上去先知邊個出事

係呀
我只係用Filza 同ReProvision ，以家比未j前用多左好多電
希望uncover會出a12

好心啦 寧願JB都唔肯幾蚊買個APP

因為係ReProvision 食電，你可以試下刪咗佢就知

JB 就等於玩破解app 架咩
明顯你唔了解jailbreak

邊個話JB一定係用嚟破解啲app
JB咗嘅係方便自己使用 唔係JB=破解app或者遊戲
有啲啲Tweak咪又係要俾錢 我哋咪又係照俾買嚟用
所以啲人成日個觀念仲係JB就係唔使錢破解啲俾錢app
見到都唔知話唔話佢無知好

自己睇下呢D TWEAKS既功能先講野啦

無計啦 仲有好多人停留係jailbreak 就等如down破解app同為左用外掛 嘅年代

拿....呢個係JB 完既control center 可以add 自己要既icon

你話我聽呢d 邊忽係玩盜版....

d傻9咪理佢啦
巴打個control center係用咩？
搵左好耐都冇，有既又用唔到

可以係瘋先生度睇插件支援情況，閣下有用得的tweak都可以係list度更新

有d插件要第二個源先用到，睇埋右邊的源

del左ReProvision一樣咁食電
unj了
等unc0ver睇下會唔會好d

之前係 uncover 既 ccSupport. 我未裝 Chimera...

試下smartLPM 幾有效果 notifications 照收到

巴打可以試下用snapback 可以backup snapshot 無縫轉unc0ver 同 chimera

韓劇tv 我用唔到 唔知搞咩 直接上唔到 個個patch係空嘅 試下only

裝唔到野
係咪要rejb?
XR
12.0.1

應該load唔到repo 或者冇加到重要repo
Btw 有裝ocean? 有嘅試下uninstall ocean

Bypass JB Detection果啲開咗之後，洗唔洗重裝app？

唔用WIFI就裝到

之前IOS 11 JB 唔使重裝

Liberty Lite開咗一大堆銀行app都冇用

試下nosub?

垃圾ios wifi成日斷

求iphone 版

例如？
我用緊HSBC、恆生、SC、inmotion

我係喺舊機7plus度裝
琴晚完全reset清晒部機，再jailbreak，裝埋liberty lite
先至裝銀行app，又正常用到

想問下咁多位巴打, 之前有無人試過用有個tweaks裝完係可以係主畫面 D app 就咁滑上會多好多FUNCTION , e.g. 清除通知圖示, 以fliza / ifunbox 檔案開啟, 清除緩存, 清除下載資料 等等 .... 之前用過覺得好方便, 但係之後洗左機搵唔番個tweaks 上網搵極都搵唔番, 有無巴打知道係咩APP黎?

佢要入setting逐個app 揀
有無揀番?

突發!
Liberty Lite 0.2.12 更新
A12 用到
除咗渣打app 之外其他都無問題
repo:

Liberty Lite啱啱更新咗

而家a12 preference bundle有問題係咪都要等佢各自既writer更新先work?

Btw 我用sc mobile app work

我用sc mobile 都work
Xs mas

奇怪喇點解佢會話我有unusual device configuration

有冇巴打有方法用citibank hk個app
利申用snapback 跳番 original root fs 都唔得 更加唔好講liberty/ nosub
應該有file detection

我用Liberty Lite 0.2.12 得喎
XS Max 12.1.1

你老母咪潛水先啦
又話無multiverse?

我都係咁

今次a12 JB無咩人理既

係未得閒攪. 我攪個陣會寫低用既tweak 同銀行app 既compatibility

更新左之後得了 感謝巴打

隔無耐就會faceid用唔到，逼你打pw，reboot先用得返，搵唔到咩tweak出問題(逐個刪)
有無巴打救我

nosub裝唔到

用左AUTOUNLOCK?

用LIBERTY LITE BETA喎

0.2.11 Liberty Lite (Beta)

比埋你啦

本身有 刪左都無用 好奇怪

有裝呀，係想裝個nosub試pokemon

唔該巴打

試下用 unsub by nepta

A12 customnotificationsound or bannersound 唔知有無代替品

同埋有無ching都會咁?
D common source都404

對上一次jb完發過誓以後唔再jb
啲bugs多到 不斷咁死機 restart springboard
真係狗也不屌
其實依家apple已經加左好多功能
Jb真係冇咩需要

啱 56k已經好足夠
我上次飲啤酒濁親我都發誓以後只飲清水
水喉水已經夠人體所需

好型

ios12.1.3-ios12.2 jb coming soon

有無人每隔一排部iphone會重新開機之後 個Thor jb 描述檔認證會唔見左？ 成日每隔一排都要係電腦用impactor擺番個thor檔落去開番個信任好煩 我版本係11.3.1

咁就好啦，strong hold 12.1.4唔up住

any source?
係既我update定我部ipad 2017

a12 j左
有冇方法可以係個dock加多幾個app呀？
我見有人可以加到5個

7日？

裝ReProvision 自動resign

我本身都有裝.. 但係佢好似係未到期之前, 我有次見部手機自動REBOOT 之後就無左個認證

裝Iconcert 睇住日子好過用repo自簽
成日error. 睇住日子自己手動搞

FloatyDock

源:

呢排部機成日自己reboot

用緊chimera version幾?
1.0.4 定1.0.5

用緊最新版嘅Unc0ver

unc0ver 3.0.0 一樣

渣打唔得

D source 又唔見晒

?

Sileo Add咗既source
今日開又冇晒

大家有冇Source list?

A12用緊嘅 tweaks

係喎，今日我都突然唔見哂，點解會咁

跪求source

我又share先

On撚鳩, HKTVmall jailbreak咗都用唔到

Liberty lite幫到你

Sources:

Packages:
7-zip (POSIX): 16.02-1
Ace El Cap: 1.7
Activator: 1.9.13~beta5
Alkaline: 1.3
Anemone 3.0 for unc0ver: 1.0.4
Appcon: 1.4.4
AppHide: 0.2.3-2
AppList: 1.5.15~beta1
AppSync Unified: 32.0
APT (apt-key): 1.4.9-1
APT 0.7 Transitional: 1:0-2
APT 1.4 Strict (libapt-pkg): 1.4.9-1
APT Command Line: 1:0-2
APT Strict (lib): 1.4.9-2
APT Strict: 1.4.9-1
Assuan: 2.5.1-1
BadgeColors: 1.0-2
Base Structure: 1-5
Berkeley DB: 6.2.32-1
BetterCCXI 控制中心增强: 1.4.8
BetterSettings: 0.1.3
BigBoss Icon Set: 1.0
Bolders: 1.2.2-2
Bourne-Again SHell: 5.0.3-1
bzip2: 1.0.6-1
CA Certs: 0.0.2
CCModules: 1.6-3
CCSupport: 1.2-3
Cephei: 1.13.1-2
ChargeAnimations Cracked: 2.1k
CircleSettings: 1.0.1
Classic iOS: 1.2
Core Utilities (/bin): 8.30-3
Core Utilities: 8.30-2
Cr4shed: 2.0.8
cURL: 7.62.0-1
Cydia Installer: 1.1.32~b14
Cydia Substrate: 0.9.7032
Cydia Translations: 1.1.32~b1
Darwin Tools: 1-6
DataMeter: 1.4-3
Debian Packager: 1.18.25-11
Debian Utilities: 4.8.6-1
Diff Utilities: 3.6-1
diskdev-cmds: 593.221.1-1
DLEasy: 1.5.2
Dune: 1.0.1
Eclipse 12 (iOS 12) Cracked: 6.0.3-1k
Essential: 0-1
Essentials 系统调整: 1.1.5
Eyeplugs: 1.4.2
file: 5.35-2
Filza File Manager: 3.6.4
Find Utilities: 4.6.0-2
Flame: 1.3
Flipswitch: 1.0.16~beta5
FloatingDockPlus: 1.3.3k
gettext: 0.19.8-1
GNU Cryptography: 1.8.3-1
GNU Multiple Precision Arithmetic Library: 6.1.2-1
GnuPG Errors: 1.32-1
GnuPG: 2.2.11-2
GnuTLS: 3.5.19-1
grep: 3.1-1
gzip: 1.9-1
HYI Repo Icons: 8.0.4
iCleaner Pro: 7.7.5
IconCert: 1.4-1
IconSupport: 1.11.1
iOS Firmware: 12.0.1
iPad Features XII: 1.3
iPadStyleSafariTabs: 1.0
iPhone Firmware (/sbin): 0-1
Jailbreak Resources: 1.0~b14.5
Jellyfish Cracked: 1.1.5k
KarenLocalizer: 1.0.4
KarenPrefs: 1.3.2
KeySwipe (iOS 11): 1.0.2-3a
Kiiimo Repo Icons: 12.5
KillX: 0.1.2
KSBA: 1.3.5-1

LaunchInSafeMode: 1.0.5-1
ldRun: 0.0.4
LetMeBlock: 0.0.6.8
libbulletin: 0.1-145
libcolorpicker-nepeta: 1.6.2-3
libCSColorPicker: 1.0
libCSPreferences: 1.1.6
Liberty Lite (Beta): 0.2.12
libevent: 2.1.8-2
libgraphite: 2.1.4
libidn2: 6.1.2-1
libimagepicker: 1.0.3
libnepeta: 0.1.1
libnghttp2: 1.32.0-3
libpackageinfo: 1.1.0.1-1
libplist: 2.0.0-2
libSparkAppList: 1.0.3
libssh2: 1.8.0-2
libSubstitrate: 0.0.1-3
libtasn1: 4.13-1
libunistring: 0.9.10-1
Link Identity Editor: 2:2.1.1+elucubratus2
LZ4: 1.7.5-1
LZMA Utils: 2:4.32.7-2
Malipo Sounds Pack 1: 1.0
Malipo Sounds Pack 2: 1.0-1
Malipo Sounds Pack 3: 1.0-1
Malipo Sounds Pack 4: 1.0-1
Malipo Sounds Pack 5: 1.0.2
Malipo Sounds Pack 6: 1.0-1
Malipo Sounds Pack 7: 1.0.1-1
Malipo: 1.0.3
Melior [Public]: 1.0.9-6
NCGrabberInfo: 0.0.8
Nettle: 3.4.1-1
New Curses: 5.9-1
New Curses: 6.1-1
New GNU Portable Threads: 1.6-1
Notifica: 0.2.8-1
OpenSSL 1.0 Libraries: 1.0.2r-1
p11-kit: 0.23.12-1
PhotoSize: 1.0
pincrush: 0.9.2-1
PowerDown: 1.3.1
preferenceloader: 2.2.4~beta1
PreferenceOrganizer 2: 4.0.5
Profile Directory: 0-1
PullOver Pro Cracked: 1.4-2k
readline: 8.0-1
RealCC: 1.0.2
ReProvision: 0.4.2
RocketBootstrap: 1.0.7~beta3
Roxanne: 1.2.1-1
Screender: 1.0.1
sed: 4.5-1
SelectionPlus: 1.0.3.5
shell-cmds: 118-8
Signing Certificate: 0.0.1
SilentRecorder: 1.4.1
Springtomize 4 - AR: 1.0~ar1
Springtomize 4: 4.0.1
StoreSwitcher 2: 1.0.2
Substitute Dummy for unc0ver: 1.0
Substrate Safe Mode: 0.9.6001.1
SupportTheUnsupported: 1.1
System Memory Reset Fix: 1.0
system-cmds: 790.30.1-2
Tape Archive: 1.30-2
TechSupport Framework: 1.5.0.1-1
Togglow: 1.0.7-1
Trust Cache Injector: 0.4~b5
tweakCompatible: 0.1.5
UIKit Tools: 1.1.13-5
unrar: 5.6.4-1
unzip: 6.0-1
XZ Utils: 5.2.4-4
zip: 2.32-1

當我無貼過 自己都覺得睇很辛苦

好多cracked

Cydown a12用到？

Cydown Cydia先用到

Ching callbar 係買定cracked?

請問ios 12.2 jb係咪無咗聲氣

有人放漏洞資料引人睇咪叫有新野
記憶中之前好似有個人曬過一次12.2之後無左聲氣

最快都下年級ios13beta1出左先
多數會睇下個漏洞仲存唔存在

存在=IOS13 JB用 等到有update fix左先放出 / 等其他商家比錢買
無左=IOS12.2-12.3用 或 等人買

*下星期

Jail break 有咩用

唔做apple隻狗？

A12(X)目前得Chimera support到

咁即係有咩用😂

呢個post, 第六頁, 我既post

JB左用唔到Payme, 大家有無解決方法？

Liberty Lite Beta

Ok. Thanks. 一陣我google下。

樓上都有

點解用左liberty lite beta都入唔到渣打個app?
利申啱啱down完pump左個window話我有unusual device config然後彈app

Standard chartered, BEA 呢2個app 係用左都唔得.

BEA用到

你點set?

iPhone X Unc0ver 3.2.1
無特別set
係咪得A12唔得？

我係A12, 行Chimera

想問下chimera係咪一定要打埋ap id 同pw?
以前玩果d jb都唔洗打呢d...
定係再等下好

你係咪講緊電腦裝ipa

我講緊瘋先生果個
仲有第個方法可以唔洗打apple id 嗎？

有嘅 用網頁版安裝
但要自己同意用人地描述檔
自己take risk

咁你講果個安全d定瘋先生果個

比埋你先

用自己id安全d
求其開個副帳啦
j

thx巴打
紅字唔明
你意思可以用唔係果部機既apple id都可以照jb?
因為我見瘋先生個教學詳盡d
係要入晒 apple id and pw搞到我唔太敢j

你咩都唔識既就跟瘋先生啦
其實兩個方法瘋先生都有出教學
不過標題寫unc0ver 做法其實大同小異

幾時可以升ios13?

你其實都係驚入資料落Impactor唔安全姐
咁申個新ac For佢專用就無問題啦
裝完就刪得 用咩ac又有咩所謂

6月尾 public test
正式好似8月

btw你應該去ios討論個邊問....

近排部IPHONEX唔知咩事, 就咁開住個MON 都已經好熱 同埋用電好快, 唔知係咪有D TWEAKS 更新左搞到咁, 但係我REBOOT左問題好似無咁嚴重, 想問下有無辦法CHECK到咩事架?

等12.2以上jb等得好苦

岀左消息13個漏洞仲係度

你可能要等到13.1 13.2

Shadow
新JB detect bypass？

有冇人有用xarold呢個sources?
以前ios9 jb有用過
岩岩用sileo試下加返話咩可能有惡意軟體定唔安全
有冇巴打用緊知點搞

入面通常係pirated tweak
建議最好唔好用呢個source

有冇巴打知渣打個apps點搞？
裝咗jailprotect同liberty lite都係開唔到
一開就彈
ios 12.1.1

Nojbdetect

Shadow
在filter dynamic linker 開SC Mobile

銀行app

明白
同埋a12係咪淨係得sileo
因為好似好多以前cydia有既tweak都唔見
定係我冇d sources?
而加淨係裝左youtube同翻譯咋

目前A12係得Chimera嘅Sileo
如果你係講緊Bigboss入面嘅tweak, Chimera好似因為廣告上嘅問題，專登開咗個mirror source, d更新同原本個source唔同步

啱啱揾到呢個方法

thx巴打
雖然唔係好明
有冇咩必裝sources推介
想裝 auto videototate
audiorecorder ,recent fb
untrusterd host blocker

裝唔到Shadow有冇巴打知點搞？

用咩源

都佢係彈左去個網頁到
想問下巴打點樣 setting

好似某時段會失效

一直用不了
連恆生都用不到

用liberty lite + NoJBDetect

直接搵佢個depends裝左佢
無嘅上網搵source

真係得!!!感謝巴打!!!

破解jailbreak detection 通常有以下方法：
1) Flex 3 beta
2) launchinsafemode
3) nosub
4) liberty lite
5) nojbdetect
6) shadow
7) 混合使用

用咗上面啲方法都仲係用唔到Payme
有冇巴用到教教我應該點做

Liberty lite beta 一定可以

nojbdetect 請問係邊一個source?

悠遊卡easy wallet 都用到了

唔好用shadow

Shadow 有沒有開filter dynamic linker

4隻開曬

唔用就齋彈

你係咪A12 既機? 你iphone 幾?

你用Chimera 定 unc0ver?

講漏，係A12，XSM

Chimera

咁都唔得? 你make sure 你用既係 Liberty Lite Beta v0.2.12 喎.

A12都係得liberty lite beta用到，我check咗係0.2.12

不過，都係唔得

咁你要逐個你之前裝既tweak, 一路delete 到用到為止....

邊4隻？

4間銀行

的確係某隻tweak有問題

邊隻, share 出黎聽下.

Tetherme

可能係天文台app

弱弱一問
小妹而家喺 11.4.1 electra jailbreak
hktvmall, SC Mobile用 liberty lite 都避唔到 detect 到 JB 過部機
聽說 iOS 12 以上有 "rootless JB" , 實過到呢d app 但就冇辦法再用到系統的 tweak (fake clockedupake GPS fake/ fakeclockedup 等等)
想問下而家發展到有兩全其美方法未?

你無方法升12.1.2
搵過另一個避檢測jb tweak好過啦

我有儲 12.1.1b3 blob, 用 12.1.1b3 得唔得？

聽講faceid 暫時升上去會無faceid 功能
touch id 就無事

女人玩jb Orz
好耐冇見

我都發現天文台app超耗電，delete左就冇事

iphone 8 plus 冇faceid
12.1.1b3 會唔會有咩系統問題， 例如食電？

喺咪更新左去最新版 又開左定點降雨預報？

Me too~

更新左最新版, 但冇開定點降雨預報

應該無乜人玩beta版，有save 12.2的話等新jb好過

thx
想問下邊一個網可以睇到 jb support 到邊個 version
google search 好假網

連登 / twitter

想問下IOS9 JB 點樣上IOS 12JB

我有IOS 12.0 shsh2
我睇台佬寫用FutureRestore 睇到一頭煙

touch id就：裝vm>裝win7>download 12.0 同最新版ipsw>futurerestore

就係睇唔明

其中有part 要拎sep-firmware.XXX.RELEASE.im4p
但係IOS12.3 入面有好多"sep-firmware.XXX.RELEASE.im4p"

你iphone 幾？佢有條list 對返咩機對咩xxx 㗎喎

ipad air2

ok thx

更新紀錄
此篇教學狀態：有效

2019/5/1：iPhone 8/8 Plus 以上設備請勿使用，避免會導致不斷重開機。
另外注意目前國外不少用戶在使用 Futurerestore 後，不少款設備經過14天後，就會開始出現解鎖後就馬上自動重新啟動情況，或是無法解鎖，此問題最大原因是出自於12.1.x與12.2 sep不兼容，建議此問題尚未解決之前請勿使用 Futurerestore。不過有用戶是嘗試透過iCloud 遠端清除所有設備資料，或是解鎖密碼關閉來閃避這個問題。
2019/3/27：iOS 12.2 SEP 會導致 Face ID 機種不兼容，造成降回會無法正常啟用。

---
我估cpu under(或？）iphone8應該唔會影響

下面仲有ios9升上去既q&a

我望過下
1)我唔係A12
2)我唔係IPHONE 8
3)我得12.0 SHSH2

所以應該唔關我事

成功咗未？

唔得,佢要我固定G值,我固唔到
依家上左12.3

依個APP 會LOAD 到彈APP

你要down 一個for ios9 固定g 值先啱？
呢個for ios 12 ,格式都唔同哂

上左12

固定g 值同半jb 無分別，你上左ios12.3當然固定g 值fail(個bug under12.2或以下）

btw 12.1.3~12.2 jb 就出

咁算,等ipadOS先jb

ios12.2終於來了

係咪未有A12住?

yes
仲有
2019/5/1：iPhone 8/8 Plus 以上設備請勿使用，避免會導致不斷重開機。
另外注意目前國外不少用戶在使用 Futurerestore 後，不少款設備經過14天後，就會開始出現解鎖後就馬上自動重新啟動情況，或是無法解鎖，此問題最大原因是出自於12.1.x與12.2 sep不兼容，建議此問題尚未解決之前請勿使用 Futurerestore。不過有用戶是嘗試透過iCloud 遠端清除所有設備資料，或是解鎖密碼關閉來閃避這個問題。

(唔知包唔包埋iphone8/8plus)
睇外國網又有人講所有機種都係一樣14天bug

Chimera 定 unc0ver好?

個人推薦Unc0ver，因為Substrate穩定啲
但係如果你用緊A12(X) device目前就只可以用Chimera

我開sileo搵唔到果兩個tweak
有咩計

潮偉巴

Also, ALL devices have an issue with SEP where restoring to 12.1.x with 12.2/12.3 SEP will cause your device to reboot on unlock after 2 weeks. We would strongly advise not using futurerestore at all until these issues are resolved. Basically your phone will stop functioning properly after two weeks.

UPDATE: The above warning does not apply if you’re restoring to ios 12.2!

潮偉巴有冇咩sileo free tweak and soureus推介下
好似仲有好多本身cydia有既都未支援

成功futurerestore ios12.2

小喇叭, 5月個時save 錯左ipx blobs做gsm...
Conan個site冇寫gsm定global...只係得兩個option...

我用tsssaver直接save g值都唔洗改
btw faceid機型 futurerestore好似會無左faceid功能

宜家download chimera
但出灰icon

而家最新sep同baseband上12.2 ok....
我用conan個個網save, 佢iphone x 有個係iphone10,3, 一個iphone,6...冇睇清楚就中伏
又要等12.3

typo, iphone10,3同iphone10,6

Cydia download返tsssaver先啦 懶人包

用tg 個bot save到11.3.1 only

futurerestore errorset唔返g值 ,硬上12.3

做咩又restore? 你唔係成功上左12.2咩?

試完一堆tweak,諗住restore就

個g值唔係一樣架咩?

g值係random,一定要係一個可以jb到既版本先可以set g值

咁點解restore failed

iOS 13 同 八仔功能出既時候大家會唔會去返原生

諗緊

12.3.1係咪落唔返12.2之前開唔到機上左12.3.1

已關shah

去到尾段先show error 唔知咩嚟(個futurerestore講明又唁係100%work)
個g值已經唔同左 無就救 當唔好彩

我會等

12.2 一早關左 有shsh都無用，有得set g 值即係12.3.1都jb 到

Thx就係因為set唔到g值用唔到futurerestore

同是天涯淪落人

想問下有冇咩方法可以用到渣打個app

Liberty beta

12.2嘅A12jb幾時先岀

chimera

A12都support到?上網唔見

自膠
用緊a11 無留意a12原來未有

短期唔使諗

Coolstar (chimera條友):
I'm not releasing a jailbreak for A12 on 12.1.3-12.2. Stop asking.

Recent events in the community have ended the little motivation that I did have left to try working on it.

Unless there's a good reason to release a new A12 jailbreak, don't expect any more for A12 on iOS 12

其他人基本上無消息

渣打 5.7.14 用到？

iphone8表示

downgrade?

點先用到payme ?

Yes

libery nite and nojbdect
而加好似都開唔到渣打？

係呀，唯有downgrade

試 Shadow 睇下得唔得。

一早試過，

12.4出左JB
但12.3冇

因為12.4 apple 漏咗補bug

聽日狗沖升上ios12.4
btw 應該無人估到會咁

好頭痛啊

部iphone升左上iOS 13 beta，宜家想降翻落嚟玩jb

但隻錶又升左上watchOS 6 beta，要連iOS 13先用到

點搞好，唔想廢左隻錶

12.4成功jb

Chimera 也出了

我未見有既邊到見到有

無呀，一係拎去apple搞，一係繼續iOS 13

咁如果拎翻去整洗唔洗錢呢？
要錢就不了 遲啲Apple card 同 octopus jail左可能用唔到
唔洗都可以玩下

其實我之前同你一樣，我簡左繼續iOS 13，所以我唔知拎去apple會點處理

好啦唔該你
如果係咁既話 我都繼續beta算

官方網站

裝Shadow用到hsbc app

想問iphone xr 12.3-12.4係咪都未有jb

iPad Air 1 9.3.3JBed
上唔上好？

屌那星, 部laptop backup緊個時死撚左
bsod埋...完全唔識攪....
又上唔倒12.4啦

好爽
第一次用unc0ver
原來re-jail可以咁快
幾秒

liberty lite (beta) 一早就得

12.3-12.3.2 無
12.4 j 到但無cydia

dfu mode

無cydia即係j黎都無用

其實可唔可以用app清左現時jb 唔備份直上12.4再jb？
成8千張相 屋企部電腦又虧 唔想backup呀

咩版本？11同12都有，但ota直升再j會點無試過
11有個app係cydia 可以刪jb,12 就unc0ver 內置左

用緊ios11。我意思係用itunes升，但只在uncover刪jb唔清除user資料，應該ok?

好複雜，建議直接backup算啦

有無人由ios 12 jb已經係咁(ios12.0-12.4都係)
kaiboard 設定開左允許全權取用(for skin) 會間唔中開鍵盤會load唔到/load空白/彈返手寫鍵盤(但無set過呢個keyboard同埋會用唔到)
其他app(漫畫人/lihkg etc...)會彈app,入埋safe mode都未必會開到
多數2個問題會一齊出現,先keyboard發現load唔到就連其他都炒埋

本身無呢個情況
你有無用緊咩keyboard tweak？

仲jb

幫你送中，過關一野打開

PayMe 係咪用唔到？

Shadow 同 liberty lite都試過

Liberty Lite用到wor

Selctor - select text to search or translate
SelectionPlus - Make the text selection menu yours
SwipeSelection Pro
CopyLog - Clipboard history manager for iOS
有裝呢4個影響keyboard嘅,但感覺又唔關事

而家唔係用sileo咩

而家部XR係12.0.1 jb
升唔升12.4好?
如果升有無tweak 可以back up sileo既tweak 之後再restore?

Chimera 用Sileo ，unc0ver用cydia

Beta 版？

Thanks, 原來裝左要入setting逐個app enable,

jb 有咩實用app 推薦
諗到d 改game app 之外諗唔到

可以用iCleaner Pro逐個熄，試吓邊個有問題

Batchomatic

暫時SUPPORT到12.2

有無人開到citibank app
用liberty lite同shadow都開唔到
定係要用beta

一定要Liberty lite beta

Thanks 巴打
解決咗
一開始裝完beta都唔得
原來要del app->reinstall tweak->set返佢做block jailbreak detection app
做曬先開返個app就ok

Chimera ? Unc0ver ?

想問下有無youtube ad block推介

Flex 3

Chimera 12.4

Sileo featured嘅Youtube Tools

呢個係ios本身3rd party keyboard既問題, 遠望有提過因為唔夠ram, 唔關jb事, 冇得搞

Cercube

有冇人又用唔到渣兜個app?

好耐無jb，想問而家12.1.4個jb係full jb定半jb？
iphone 6來

半jailbreak你係指semi-tethered?
而家Unc0ver同Chimera reboot之後都會無咗jailbreak

咁reboot之後，使唔使一陣要駁電腦先jb番？定可以手動係機度jb番？

可以喺部機度jailbreak

有冇辦法block Facebook d片既廣告？

thank you

搞掂了 係系統改第3方keyboard max ram做128 暫時都無出問題
我估成件事係jb完有部分ram去咗tweak度 而又有d keyboard tweak
咁啱唔夠ram,keyboard加載唔到
後面d tweak 又要等keyboard 加載完先inject到dylib,變相卡住咗
連帶其他app要等keyboard加載完成先會開到,唔係就會彈app

youtube有無辦法預設影片最高解析度？

cercube tweak

用緊，有條紅bar好礙眼。
但為左呢個功能課金小弟覺得唔多值。

幾蚊雞

lifetime 11.25歐羅喎

幾年前買無咁貴

而加係咪冇得上12.4再jb喇?

而家12.4仲sign緊，所以仲得

狗沖啦仲諗

unsignes

futurestore!

琴日買咗新iphone 8 即刻save 埋 shsh 再戰幾年

咩年代 仲jb

jb 去youtube 廣告

citibank有冇bypass方法?

又多無知鬼

用唔到payme 有冇tweak 介紹

Liberty Lite

之前都用到 update 左就唔得

Yes, 而家citibank HK, 渣打都bypass 唔到

Chimera? Unc0ver?
PayMe 用到

岩岩re install 一次payme 就得

Chimera

我仲用到
你A12?

dbs omni仲用到 但ebanking 會彈...

有無巴打買左128gb,係ios12.4定係12.4.1?

iphone 8

會唔會八達通升ios 13?

有無巴打undate完unc0ver 3.6.3(3.6.2+1)好難J到?

轉exploit做Sock Puppet 3.0

秒J
default係SockPort3.0做乜鬼

citibank係咪都仲係冇辦法用到

HSBC都用唔到

都唔覺有新嘅bypass方法

adblock啲it狗點開飯

講咗我想講嘅嘢

HSBC用到

用緊unc0ver, 有一日無啦啦部機自己reboot之後啲tweaks喺齊度, 但係cydia唔見左, 試過好多方法都唔掂

用Liberty Lite?
定係Shadow?

Liberty lite (beta) 0.2.12

上次更新完HSBC就用唔到

舊app都download唔返

Citibank會delete晒啲舊版本

而家連HKTVMALL都用唔到

a12用緊 chimera
想問下有咩free tweak可以熄左個ios update提示？

刪app 再裝

Thx

有冇人 jb 完個網絡成日斷線?
成日上上下網話 No service，等 1 分鐘又 reconnect 返，有返 3G/LTE
喺褲袋拎出嚟嗰刻明明仲見到有網絡，一 unlock 部機又斷
未 jb 前部機冇事，一 jb 完就咁

無 你裝咗咩tweak?

首先去儲存空間delete咗個ota update先
之後打開icleaner pro, 㩒一下底部tab最左邊果個
之後你會見到畫面上第一個叫launch daemons
㩒入去 搵ota update daemom
熄咗佢然後respring就可以了

唔該巴打
但我係sileo淨係搵到 icleaner冇pro

我未試過普通版
唔知有冇得Disable Launch Daemons
如果你想要Pro版可以加作者軟體源︰

i8 128 black ios12.4.1 from fw

條link咩黎...

未開盒計ios版本

iOS12.4 A12 JB beta已出

A12 12.2等咗好耐

jb後相機用唔到 等得嘅巴打再等下作者fix
有啲人話faceid用唔到

pokemon master開唔到

見作者twitter話暫時發現到嘅問題 一 相機GPS FaceID唔work都係嚟自同一個根源，今日內會推個update岀嚟fix

幾時先有citibank同bea bypass?

HSBC新版會彈

知名 tweak 開發者 Nepeta 之前與 coolstar 大戰後，被人爆料曾經在聊天室內發表種族與性別歧視言論，目前 Nepeta 已刪除 twitter 帳號並宣稱不再更新任何他發佈的 tweak。

全盛時期既jailbreak community一年可以開戰幾多次

其實係CoolStar小學雞姐

渣打而加係咪都冇方法？
之前裝左liberity lite就得而加唔得

iPhone 8 12.4 Chimera JB冇問題

有無巴打知pwn A12jb幾時會岀更新debug

唔知
宜家用unc0ver剩係tick load tweak同remove通話錄音tweak暫時解決相機問題先 之後再等佢update

知唔知點fix開cydia app時冇動畫嘅問題
其他app又有

bootrom exploit

12.4.1 係咪無得jb 架喇？
有部舊6仔 後備機 會試下玩

啱啱公佈咗個exploit
iPhone X以下機款可以無視firmware jailbreak
所以可以等吓先

嘩 迫人換新機

仲要係硬件bug無得fix

Hsbc app今日迫我更新完就開唔到

利申 6s plus iOS 12.1 liberty lite beta 0.2.11

一樣

有方法可以⋯⋯

加密 thanks

渣打仲未有方法

citi

東亞, citi搞唔掂

入去簽名, 推上白宮將香港黑警列為恐怖組織
記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.
推上白宮將香港黑警列為恐怖組織 直接制裁

如只用保安編碼，可用3d touch直入

你地有冇裝flex 3 beta?
我啱啱試整左個patch
降級返舊一個版就可以用
將佢check version熄左佢就得

用flex 3啦，熄左佢個check version就可以正常使用

上面果兩個，改做NULL就得

試左有方法用得返
無啦啦諗到

啱啱買咗Apple watch series 5 行watchOS 6，pairing with iPhone 果陣話要至少ios 13

我是咪要放棄我個ios12嘅jailbreak

搞唔thanks bro

另外巴打知唔知匯豐Reward+呢個app點搞
down唔到grade

求citi (降唔倒version) + BEA用倒faceid方法

買左部二手iphone8黎j
以為ios12.3 J到，點知唔支援

多手update左
仲要冇得降返

用唔用倒?

我用到

最新reward+ 請問？

推

XS Max 同 11 Pro Max 點 backup SHSH?

愈來愈多online banking Apps用唔到， 就黎想放棄JB

用後備機

[國際線] Apple 將用戶上網紀錄送俾蚑共

強迫更新

巴打flex patch點set請問

渣打app係咪冇得救

上面咪寫左點搞
要用舊版

用appstore++會彈app

唔介意支那既用螞蟻源既appstore++

都係唔得 down左5.0-5.7版本再用flex3都唔得

開埋liberty lite

ios 13 jailbreak

有快有新jb，可任j a11以下
wow左未？

11月7-8號出 好似係

checkm8

以前有個udidfaker來扮唔同機裝app
而家有無係同樣function？
ip6，ios 12.4 JB左

checkm8 已出

iPhone硬體漏洞代碼被公開！能讓數億台iOS設備降級和完美越獄

得mac 版

有無巴打uncover revoke咗重裝嗰icon都係灰咗 入setiing 無第三方profile

係唔係要用電腦裝cydia impactor side-load返

Reprovision 同 Cydia Impactor唔相容

巴打咁係咪要等

要等作者更新

啱啱更新咗
去refresh Cydia source啦

thanks巴打終於jb返同sign到

ios13等緊checkra1n windows版

係咪仲未有師兄用到hsbc同reward+個app?
restore rootFS都無用

ios12.4 用唔倒
checkm8有冇機?

各位晚打 我爬過上面都搵唔到之前渣打flex 3 patch
我已降5.7 差呢樣。

唔該 巴打

hand左reboot完要rejailbreak
cydia impactor 又有error
jailbreaks.fun又offline

連tweakbox都入唔到

Certificate 問題

搵現有個新網
真唔真

Iosninja 剛成功

有無巴打都係彈咗下面嗰error， logout咗login唔返reprovision

Citibank仲未有方法?

求hsbc rewards/ bea/ citibank

想問下 如果想玩隻新GAME 用晒 libery lite, nojbdetect, jailprotect 都係彈GAME係咪都無辦法bypass到架啦?

ios 幾？unc0ver?

12.4 係呀

咩game

うたわれるもの ロストフラグ 受讚頌者/傳頌之物Lost Flag
同埋
Cygames新作WORLD FLIPPER

而加hang左係咪冇得re jail?

impactor用唔到黎revoke

你要 sign 到 unc0ver 先可以 jail 到，impactor 用唔到就要用其他人 sign 咗嘅版本，jail 得返之後再用 ReProvision 再 sign 返

但係我a12淨係用到chimera

Chimera 應該都係一樣做法🤔
不過 unc0ver v3.7.0~b3 好似都 support A12 device 了？唔知你夠唔夠膽試佢個 beta version 姐，反而我部機係試過用 chimera jail 唔到先用 unc0ver 嚟 jail

unc0ver 12.4 有random freeze 問題,大陸叫做凍屏, 成日要強制reboot,
加上近來Impactor / IOSninja等有問題。 我轉左最新的 checkra1n 。
-----------------------------------

另外, 有冇人需要 block 廣告電話功能 , 裝tweak : Callkiller
(kuaidial已經停左更新,IOS12.4用唔到)

裝完Callkiller後, 將callkiller-pref.json文件 覆蓋到以下路徑:
var/mobile/callkiller/callkiller-pref.json

唔再直接提供 廣告電話名單資料庫,
我用既舊資料庫名單只更新到2018年8月, callkiller-pref.json文件下載:

無mac 機
等緊windows版

下面果個係直接自動收線？
whoscall 個database 呢？

我搵唔到邊度可以下載 whoscall 既database, 如果有可以俾我整。
Callkiller係自動收線

另外我想問,
Whoscall係咪識自動拒接?
因為以前IOS唔開放呢個權限。

whoscall個database我都唔清楚,JB完開返系統File可能見到

whoscall我見有一個叫"封鎖清單",下面寫住ios13以上先可以封鎖"未顯示號碼",唔知包唔包埋佢個database入面既定係點

Hktvmall 有咩tweak可以bypass到

Liberty lite

試過shadow 同liberty lite 都唔得

裝完liberty lite beta 之後重裝hktvmall

It works 感謝

hsbc rewards同citibank幾時得

IOS 12.4 試左,
Whoscall 不會自動拒接。但佢可以在 廣告電話出現時,提示機構名稱,
再手動選擇聽唔聽。Whoscall資料庫有 25000個電話。

Callkiller ,可以自動拒接。資料庫有 23300個電話。
要用我以上提供的方法將資料庫入落Callkiller 。

同求🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

HSBC Easy invest

渣打又係on9
想用電腦入又要經app認證

Citibank 索性用web算
反正個app都廢到仆街

而家連恒生app都用唔到啦, 所有銀行app都死晒, 有無新方法可以bypass?

用舊version

reprovision都死埋

Saurik條撚樣之前話12月中會更新Impactor
結果到2月都嚟... 都仲係冇更新

用住AltStore先

我冇Mac機

有冇d類似八門神器既tweaks?

Checkra1n 0.9.8推出！
Support up to iOS 13.3.1!

宜家整返未
reprovision成日都死，已經廢事J了

而加仲卡緊 a12 chimera
im又冇更新冇得rejail
得win7電腦

係咪冇方法jb㗎啦？
Online download又revoked哂

有無人bypass 到 hsbc?

Uncover 13.3 都就快出
D JB bypass仲係冇update

不過諗緊試唔試玩checkrain, 不過冇mac機, 要裝linux, 聽人講好似話好stable

1. unc0ver support 13.3都冇用...
依家冚世界都幫唔到隻app簽名

2. jb detection bypass唔一定要靠啲tweak
可以去Flex 3睇下有冇patch

3. checkra1n冇mac機都唔洗裝linux
Reddit有人整咗個iso, 你整做手指boot起佢直接用就得

咁我可能手指boot checkra1n算

jb bypass 主要係citi, hsbc rewards, bea唔得
暫時冇野成功, 包括flex

新uncover點解sign唔倒?? 冇聽過作者講e個問題

Sign唔到唔係unc0ver嘅問題, 而係Apple呢排極力打壓緊JB...
早幾個月Cydia Impactor已經用唔到, 開發者saurik到依家都未更新
ReProvision本來都用唔到, 後尾更新完有一排係用得返...
後來好似Apple又搞咗野, 依家打開App直接顯示"ReProvision has been broken by changes at apple", 聽聞開發者已經講明唔會再更新...
其他alternative又要有Mac機先用到...

AltStore

appdb

有windows

Windows版AltServer我唔見有可以幫ipa簽名...
純粹簽個AltStore安裝去iPhone

iOS Ninja啱啱更新
所有App都有簽名, 要裝App趁早喇各位！

睇下Reddit 、google

AltServerPatcher？

蘋果真係做到好撚絕
捕撚住啲store，人地一resign就revoke
impactor reprovision又係咁改野搞到用唔到 ， 作者都patch到劈炮
altstore應該唔慌用得耐
唔知幾時先會出現返untethered jb

唉
我下部機絕對會係Android

你唔講我都唔知有呢樣野

其實好多an機既spec、功能已經超越咗iphone
但始終系統既美感、流暢度都係比唔上iphone

利申 s10+ 雙修

同感
我有強迫症, 因為有JB先揀用iPhone
如果Apple持續打壓我用返Android一了百了

無by pass係咪用唔到銀行app? 想jb 13.3

啱啱用usb裝咗checkra1n，用落幾stable 同埋幾快裝完

用埋safeshutdown 可以扮untethered jb

hmvod係咪用唔到

而家我用緊淘寶40蚊簽一年

可唔可以講多少少？
佢自己有商業簽證, 簽完俾返個ipa你？
定係俾條Link你用Safari打開裝

我12.4 Chimera JB可以直接用唔洗bypass

應該係開發者簽一年
佢俾個ipa重裝重jailbreak

iOS13 係咪無方法破解 HSBC HK JB Detect?

ReProvision 又用得返

可唔可以講下點樣做？

搞唔掂銀行app真係好難去jail

用緊12.1 Uncover
update ios係咪好麻煩?

係，我部11pro max仲1516

我部MacBook壞咗，unjailbreak之後用iCloud restore返得唔得

Unjailbreak左可以重設

而家恆生直頭彈app
想轉保安編碼落舊機都唔得

jail左先知 屌

屌 我都係 仲有outlook
搞撚咗成晚都搞唔掂

Outlook 裝lanchinsafemode tweak

只有Snapchat 呢個方法，但次次咁整好麻煩

早幾日Unc0ver 4.0.0一出就jb左13.3係到分享下用緊咩tweaks:

大家仲有冇正Tweaks share吓

我hsbc都係，相信一樣驗證
用iCleaner Pro清理文件，然後 Remount RootFs Unjailbreak
用得返

有無教學

要在setting enable tweak

Enable咗了係咪未support ios13.3/a13

Unc0ver琴晚突然Reboot 白蘋果bootloop
最後搞左成晚入得返
嚇能死

唔知做乜春今日開唔到YouTube App...
剷埋YouTube Tool,
Disable晒Flex 3嘅YouTube Patch都係彈App...
明明呢幾日都冇更新, 重裝返前一個版本都係唔得...
唔知關唔關JB事

最近 裝/update 過咩tweak?

最近都冇搞過JB啲野...
只有用iCleaner Pro清下垃圾+Reboot手機重新JB

部ipx 12.4升上13.3個時唔記得un jb + 用icleaner 清野...

直上完冇jb都用唔返d bank app

仲可以上13.3?

有backup shsh2可以

save左blobs既話, 可以用futurerestore

求教學

有無windows / linux版?

推
而加部xs卡左係12.4 chimera jb
想un j 都唔知點做好又開唔到slieo

reddit jailbreak 冇咩?

屌 原來係DLEasy問題...
Update咗之後開得返YouTube App了

而家jb左仲用唔用到 payme? 我係flex3 dl左patch好似都用唔到

我仲用到

都係係FLEX DOWN番PATCH就用到?

淨係用Liberty Lite

整好左啦, 唔該ching

恒生app係咪冇得搞?
13.3.1 jb左之後用Liberty Lite都開唔到 秒彈apps

好似早一兩個月更新完就用唔到

ip6 12.4.4 有冇得jb? 搵極都搞唔掂

Checkra1n

same here
ching 們繼續用定unjailbreak
1516 中

繼續用
銀行app裝去另一部電話

睇過要Mac 或Linux
除左咁重有咩方法解？ 其實我想 jb左再改ios版本去 解sim lock

試左 都係彈

13.5 全部機都有得Jail

13.5 比人破解埋